啲狗用緊水馬圍住政總

有無咁驚呀

班狗就好啦日日賺幾粒鐘ot
假都唔駛放

用子彈同高牆包圍自己嘅政權

起城牆圍撚住佢算啦

又益左馬路判頭supplier

如果自己而家單拖去政總係咪=送頭

圍囉
今日仲有邊個會去

應該直情接近唔到政總

圍住個金鐘啦
封哂所有交通工具
金獨

柒婆終於可以上班, 成兩個禮拜無返去

今日撚有人得閒搞9你

圍列2047？

運輸判頭同旅遊巴判頭賺到笑，見到d司機日日泊係路邊訓教等order

on撚9, 自己扮驚摶同情, 好撚低裝

但仲未完wo 仲有好多地方

好有佔領feel

自己佔領自己

龜縮係入面算啦傻閪

子彈用你地D錢買架

不如成個總部搬上大灣區算

現時示威行動已經暫緩， 示威人士沒有再次衝擊的時間表。

你地加油 我地抖翻幾日先

好快有埋護城河同投石機